菲律賓主題公園出現劣質《海賊王》雕像 草帽團被黑出新高度

近日，有網友在推特爆料並貼圖，表示菲律賓的一處山寨主題公園出現了《海賊王》裡草帽團的劣質雕像，路飛、娜美、索隆和山治等角色被黑了個遍。

這個被爆料的地方位於菲律賓布拉幹省的Jed's Island Resort，長年以擺放各種動漫角色的劣質雕像而聞名。據知情人透露，園方是考慮到所有角色均未取得授權，才把它們製作得如此古怪。在此之前，《高達》的RX-78、《火影忍者》的鳴人、《龍珠》的悟空，以及迪士尼的各種動漫角色紛紛躺槍，場面可謂“美不勝收”。

而在最近，園方又把毒手伸向了全球馳名的《海賊王》，打造出一系列草帽團雕像，依然魔性十足。光從外表來看，路飛那迷人的大眼、被毀容的娜美、如同吃了橡膠果實一樣的索隆、嘴巴歪斜的烏索普、被加裝神秘配件的喬巴都讓人無力吐槽，相比之下好像就山治顯得還算正常一點……

因為唔想侵權？手工差咪認囉

咁抽像

屌你個娜美，雞頭咁款

大大個oneprice logo印住仲講版權

黑

娜美俾人打腫左半邊臉咁

我唔睇海賊王都知英文係openrice啦

虎豹別墅

屌 支那style

袁生整？

菲律賓呢個垃圾地方係咁上下啦

Old news is so ....

紙紥公仔